Ceci est un intéressant éditorial de la \lettregut{}
dans lequel on peut causer de l'\ag{} et du \ca{}
de l'association. Il peut aussi y être question du \ctan.

\lipsum[1-5]

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=.7\linewidth]{example-image}
  \caption{Ducks ?}
  \label{fig:ducks}
\end{figure}

\lipsum[6-10]
